歐洲籍香港人可以點幫手

香港人努力奮勇自強,也要繼盡力尋求任何向外國求援機會

歐洲議會前排一致通過支持港人訴求(除了林鄭下台一項),持歐盟國籍的香港人作為選民,有權要求歐洲議會加大力度

向金鐘香港歐盟辦事處好,向歐洲相關部門方面也好,請教各位有識之士,歐洲藉香港人可以點幫手?
趁英國未脫歐,香港人應該可以團結到好多好多歐盟公民

看到721上環元朗之後非常悲憤,覺得尋找機會要有殺錯冇放過大包圍

懇請有識之士賜教籌組
香港人彈藥庫始終是連登
謝謝

幫唔到，除非香港正接令佢地揾到勁多錢。

放棄歐洲藉

二次投胎

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。